毛神論 路透社爆中共唔放心！ 立法會選舉可能再延後一年，選舉制度大改，習帝要替香港做政治手術

毛神論
路透社爆中共唔放心！
立法會選舉可能再延後一年，選舉制度大改，習帝要替香港做政治手術｜
毛神論 (第3節)
21年1月12日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

直接委任啦, 唔好做戲, 晒納稅人錢

小學生做手術

使撚延咩泛民本土dq哂選未選

北韓式選舉咪得
得一個由黨題名嘅候選人
一係投佢一係投棄權

基本法規定立法會議員唔可以提出關於政治草案，本身立法會都已經殘廢，而家只係宣告死亡

手術成功
病人死亡